有無人一考試前就會聽歐聯歌？

兩日後有試考，朝早八點半
而家日日聽想培養踼決賽果種氣氛
但好似迫自己太緊好緊張

會會有信心d

有聽喺入到淘汰賽嘅感覺

李私煙 而家都要食大茶fan～

獻比d friends~

覺得自己參加緊一年一度盛事

dse 咁簡單就唔使搞咁多野啦

會
之後全套波衫波褲波boot戴埋pad咁考

上次聽完拎左A

死老野 禾地DSE得5**

咁多人都會

會 仲會同cam man打招呼

好撚激昂

考完會唔會同隔離交換球衣

隔離係條女著白色小背心

考試前會聽蘇聯歌

入禮堂嗰陣會錫一錫個地下

我會拍一拍個出口燈箱

拖住個女考生當球童入試場

做乜9

笑到仆街
多謝樓豬

點解唔直接聽we are the champion